男朋友jerjer仔好短點算好。。

無諗過佢條jerjer仔真係仔嚟。。。
每次情到濃時除褲見到就即刻無晒mood導致一路都搞唔成
我帶佢睇過醫生 醫生話佢below average但唔會影響能力
一諗起就覺得好失望 唔通以後識男仔都要睇咗佢下體先？
但其實我唔想因為咁同男朋友分手 真係唔知點算好 好矛盾。。。

用住你果條先囉

帶佢去做手術

叫佢帶假鳩囉

睇啲AV網站 成日有啲JJ增大廣告

或者幫到你

Gay?

好心咪咁毒

好"悔"辱啊咁...
叫男人戴假狗....

有得做？

短阿麻

鍾意真嘢

巴打有試過？work唔work？

扯左幾長？

就算垃圾都有佢嘅用途...

飛機

不過冇相，你話短過bb仔都得喇

最多咪循環再用/再造

你入番佢後面咪一樣

連登仔average 30cm

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你條仔係鬼佬定黑人?

見到都唔會影啦。。攞嚟笑咩。。。

之前見過出av粒豆咁細啦
比多左你架啦

飛機 唔好再煩

你依家講出嚟，佢都係俾人笑緊喎

香港人

得6cm人生是否已完

咁又唔得咁又唔得
分手囉

嗚唔好推

香港人普遍都冇17啦。
連登仔除外

有既

我想身寸米青你

換條馬撚上去

未扯?
好肥?
矮撚?

揸下咪知

醫生呃我

乜你咁明目張膽?

大佬你嗰度咁闊咁深 幾大幾長都冇用啦

拉

怕佢唔去 好似好衰啊我\/

你要排隊

Gay

但通常醫生都會唔建議做

扯左..
小肥
172

咁你應該即場問醫生，你嗰條有冇17嘛

你唔好傻

技巧緊要d
別灰心

yes pmed

醫生通常都會話唔影響扑野

趁後生搵過個啦

樓主換唔換個長啲既男友?

我個閪

佢11cm喺醫生角度嚟講係正常既

算啦，有啲人20cm都係成世自己打飛機，咁樣諗會唔會好啲

咪撚on9啦新會然？

唯有帶多幾個dom幫補下

印象中全球平均係大約13cm

嘩

gay
佢短屌你唔到，咪你屌住佢先囉

啲毒撚仲停留喺無女人上高登連登年代

證據

未扯幾長？

橙橙

拉llm信埋啲fake function

你個名明串樓主

你個名

屌 我得14咋

post張相睇下.
順便招聘新男友嘛

你都係醫生既短撚當然我也是

嗰個系列正喎

低調啦唔想收兵

善用不推文 pull

入去吠然後block咗我啦熱門狗唔好再煩

咁頭先pm你嗰個呢

pull

好心唔好影衰會然質素 都成1字頭仲信埋啲撚狗功能

17剛果average?

扮絲, 有咩明唔明目張膽?

可能內心係絲呢? 當陪下朋友傾計囉

順便叫佢攞埋出黎證實下

我絲扮巴扮絲扮巴扮巴扮絲扮巴

一個成日扮絲, 然後想男人插佢O既人, 又唔係GAY
我真係覺得....

ok我負責埋單配種

你當我地伸縮警棍？

一個成日ff人扮女人嘅毒撚
我真係覺得....

鬼佬average 都係15
黑鬼先17
亞洲人13-14
11係短 但未係咁慘既

哈哈哈CLS的CSL港女

我覺得冇乜嘢上網傾下計啫
又唔係要同佢扑嘢。

11都細？認真問，香港人size差唔多啦

得6cm就算識轉彎都冇用 都feel唔到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁....你好偉大
然後想男人插佢O既人, 又唔係GAY
應該其實係膠

咪on9啦，乜撚醫生嚟㗎？正常亞洲人都係8-15cm，咩都平均17？個醫生讀屎片？

所以識男仔摸吓佢地下面真係好重要

短都可以插撚死你啦

請善用不推文回覆

P牌多傻仔都唔係無道理

其實我內心係好細膽嗰啲人

我16cm都比男朋友話短

average 係11cm 下話?

帶佢睇醫生
醫生點幫到佢

都唔夠你咁膠咁傻

我個fd 19cm ，不過比人搶咗

扑嘢除咗條嘢
仲可以用條脷同雙手嘅

同我試下咪知係咪2個 feel

pmpm

搶完有無被人裝返條短些的上去, 定係由得佢空左?

個醫生其實係向你即場自薦，你咁都feel 唔到

ching cls

巴打你好慘

3cm都夠啦，粗先有用，用黎塞住個去水位

試下含到佢大，越含多D越大越長既

6cm會唔會影響打J?

樓g，我都可以幫你含下

巴打加油

原來連登仔30cm都係假。。。我是咪應該要欣慰？

你睇果個醫生黑人黎？

手擺動嘅幅度細啲.
應該會慳力啲

我味扯都有6cm 啦，有咩可能咁短啊

唔好再刺激佢啦

自慰

你唔信都冇計 唔通我要自貼咩

你真心定假膠啊30？訓醒未

慘你個頭 香港人平均真係11
17係黑人好無

得6cm 人生真係玩撚完...女朋友出軌，老婆有外遇，都係因為你太廢...

推

想鑑賞吓

你仲咁講....

連登仔標準係30cm喎

你真心定假膠啊30？瞓醒未

點解咁多人認真，港女d post 100% plastic

屌你老母駛唔駛幫你準備埋放大鏡..

你地係咪想迫死我

女朋友個系好鬆點算好...

stalker

bb

用我嗰條

縫咗牠

叫你男朋友戴飛機杯插你

悶

血氣唔得，同佢對你無扯旗感覺。
重有肥瘦都有影響。

未扯就11

same

唔好咁啦 玩具都幫到手既

有咩do

動物牠

帽事嘅，做個有錢佬咪得囉

係咪inch搞錯左cm

樓主煮is funny n qq

係機場等的士中

就算細都好，親密個陣唔止得佢插入咁少吧
如果大細真係重要過包括大家嘅感情
咁樣搵過個會係個方法

Pull

點解你咁靚女

樓豬is人獸交lover

呢樣野無得睇，d人話大鼻會大
但我ex真係得鼻大
以前一齊個陣佢問我夠唔夠大，禮貌上答左佢夠其實係我幾個ex之中最細

視覺上短有咩所謂
插入去爽唔爽先至緊要

嗰位ching係

你係絲OR巴?

多謝媽咪

係cls港女

why

不要玩名字

do you

咪扮

硬比長更重要，你唔識嘆

On9 post 都上熱門
麻煩大家起底先覆

入去吠然後block咗我啦熱門狗唔好再煩
熱門同cc台一樣無分別要個熱門嚟做乜柒啊
唔識入cc台熱門睇？食殘廢餐使唔使餵埋你啊on仔？

+1 十卜港女

我講緊"魚缸冇魚"呢位喎
樓主梗係CLS港女, 一睇發言就知

thx love u b

相同經驗
但我喜歡嘲笑短屌當情趣

~相同經驗
但我喜歡嘲笑體驗短屌當情趣
here, this is better

嘲笑短屌當情趣.jpg

panda 個碌大砲黎 ga wor

開sem

呢度又唔係時事台

點解要咁做

點解嘅

屌

推 ok？

有 不過做完之後無之前咁硬

同你推返

#83 都咁撚無腦

又有人撚狗

diu u qq

咁咪你做返一囉，太一

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

就算用不推文回覆都無阻個別分台嘅POST推上熱門
呢個係熱門系統設定
請尊重 LIHKG 團隊的決策

出面個熱門係全連登共用
唔係某一個台嘅專利
而 LIHKG 已給予時事台手足最大嘅熱門討論空間
如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量
好心你哋就唔好成日咁霸道
留返少少空間 (幾個熱門位) 畀其他台嘅巴打好冇...

咁想成版都係時事台 POST
就入返你哋時事台專屬嘅熱門分台：

靚

你哋咪撚on9得唔得 好煩

扯左定未扯

唔緊要 都唔會用得著

11cm唔夠用
咁你平時用開幾cm

有無相睇吓
可能射得好遠

靚絲

Cls平均17
係咪av平均黎
幾年前聽開係12.5

我比起cls港女係咪多幾分親切感

分身

頂你呀

很多人想模仿我

聽講你肥柒

冇fc唔好亂講thanks

你地一次個，同一時間 rply 咪知係咪分身lor

吊原來真係分身杏家拎

係啊 檢舉分身啦 睇bam唔bam

已檢舉

好驚

hug

哈哈哈

何以戰？ (長文)

respect u not hot dog

世界平均都係1415

拉落去實測

block好過啦仲留言 阻撚住討論

你愛佢份人定愛佢碌柒？

屌你老尾你班熱門狗好撚煩 同推post淨係留icon/推唔撚討論嘅一樣垃圾
個熱門得你想睇嘅post你不如去自選台啦 cc台自己都有熱門啊on9仔
煩撚過閪咁
原來連仔限制咗時事台喺熱門嘅數量

入去吠啦你哋成班垃圾
推到全個熱門都行動post就贏啦go good dog

已pm
我要玩hehe

新會撚

你都係

咁你有幾大波?

已fc

護主犬

咁話自己男神？

一日十鳩幾個男神啦我

但我女主人得你only

咁都上熱門？

女主淫

我朋友（肥仔）都係咁長
但佢好粗 姆指同食指扣埋都扣唔埋

你係唔撚係無手撳入站務台睇點解會上到熱門？

我意思個post既內容

但係得我長

乜post fit到上面個準則都上到啦咁

請善用不推文回覆
呢啲垃圾Post咪撚再推上熱門

我知
我意思係香港咁既時勢呢個post都咁多人睇姐
我亦唔係話唔俾你開呢類型既post
亦唔係話唔俾人睇呢類post
純粹表示我既驚訝姐
冇事我出返去先

不推文

我都係得13

香港人唔係都係咁上下咩

你出街有無屌人香港就收皮仲返工返學？？

有定無啊連共？？？

做完之後條尻中間會有一層尻毛生出黎

短都唔想架
呢啲嘢係天生

條仔係咪叫gary？

林宥嘉？

OMG so many gay post in this forum

唔係

叫阿希

stop being on9

其實係咪真係有得做手術增長好灰 發育不良
條j 生到好似粒lin咁

垃圾po都上到熱門

10/10

因為你推

咁細條屌結左婚都唔會幸福啦 你諗下到時你40歲仲對住條細撚無哂人生樂趣

咪推ON9 po

我條又大又長

死入站務台吠啦癲狗

推乜post都要你管你共產黨？

有幾短？
扯左有幾cm

要求強制要會員自己set自選台

入去吠please

秒

開完垃圾po未 無人關心你哩個gay佬 死撚開啦

可唔可以影你粒lin黎睇吓

gay你老母咩 你入嚟托咩咁你咪block囉
連登你班連共開？你出街屌人唔關心香港仲返工返學先留言啦on9仔

好撚煩 死睇熱門又要入咸青口吠
咁多時間屌我不如去貼牆去airdrop啦廢柴 走住嚟屌

莫非閣下係基既？

聽過第三性愛嗎?

可以用增長術

但驚一除褲比姑娘笑

要求強制要會員自己set自選台

無用㗎 你班無腦on9可摸耳唔好再煩😑

係
我閱J無數

正常唔係14咩⋯⋯
我岩岩好15都好自卑

痴撚線鬼佬個平均都唔會係17
個醫生數據邊度攞返黎

拉膠po

拉唔到㗎屌

要求強制要會員自己set自選台

拉拉拉拉夠未

lalalalala wee lalalalala woo

交換咪得

垃圾膠po咪堆

燒佢春袋

推乜post都要你管你唔投共？正垃圾

沉

要求強制要會員自己set自選台

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無用 留乜言都＝推post ok？咪撚煩

咪我就拉撚到你爆Post

咁我咪quote返你囉 你有腦好無 1001都會停喺熱門一段時間啦 on9仔 唔留言咪沉囉

ok

thx

咁撚多時間等不推文落街貼牆啦
唔係以為熱門得行動post就贏下話

地板油推撚爆你

wuar 大銀幕

短小唔緊要，最緊要精幹

極力子，點撚樣呀？

洗版問題

一直以來 LIHKG 討論區都禁止洗版行為，以往都有部份會員因洗版影響他人正常討論而被禁言警告，嚴重者更被封鎖帳號。

在過去幾個月開始有會員進行洗版行為，當初因應大多會員未有投訴及未有表示反感及影響討論，因而酌情處理。

但時至今日，開始有多名會員仿效，以致洗版情況氾濫，我們留意到有關情況已嚴重影響會員進行正常討論。

因此，即日起如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖，敬請會員留意。

幾多cm

我得3cm

你好撚煩

莎士比亞有句名句

弱者，你的名字是女人

依家就係

女人，你的名字是極力子

開定新ac啦

1000/10

好撚驚
唔撚拉了

你唔繼續我點port

1000/10 係咩意思？

姐係幾長啫

原諒我，唔拉你住
一齊傾下你男朋友Jerjer仔

11 😂 長過好多人啦 連登仔平均30

都唔係好短姐，粗度呢？

躝啦好撚煩 開個膠post relax引晒班熱門狗入嚟

屌文宣post唔推 係度推埋D JJ post

滿分10分 攞1000分

拉又唔撚比
傾又唔撚比

換過條仔

未扯得4cm係咪唔正常

原來連仔限制咗時事台喺熱門嘅數量

入去吠啦on9仔

好

你的資訊很有用

我都差唔多

HOW ABOUT ∞/∞？

我幫你

..........

符碌俊嘅自動棄權

undefined

香港就收皮仲睇愛回家？？？

睇《真情》MAY MAY 食泥

你係大根仔女朋友？

GOD KNOWS

知唔知咩叫波粒二象性？

留名醫生係連登仔

觀音都可以係男人嚟嘅

男朋友jerjer仔好短點算好。。

HOUSEMAN？MO？SMO？定係顧問醫生？

我有

要問返佢本人先知，呢個TOPIC佢開嘅

有嘜勁？又撻朵呀？

are you asking me?

平均

要問返佢本人先知

不推文回覆

提出呢個問題係我本人，我當然知道咩叫波粒二象性啦，但係你知唔知先？我知無用架

你講乜撚嘢呀？阿SIR做嘢使唔撚使你教吖！

上咗成日熱門知唔知點解？因為有你班on9喺度拉拉拉不推文keep click rate囉咪撚覆就會沉啦

香港人個個30cm up,快D飛左佢啦

Are you asking me ?

YES

係吖，個個渣林寶架

假膠嚟

請討論返正經post

你唔識multitasking？同步進行㗎喎
定你又熱門狗啊 係就躝啦好q煩

唔可以調轉角色？佢有冇嫌過你短？將心比己啦

你咁樣樣嘅表現即係話比我聽你唔知啦

咁你係假膠冇錯呀嘛

叫班柒頭吠少陣先啦咁

粗可以搭救
夠唔夠粗大
整張相黎睇睇

咁你唔自貼先？

篇野2019 出

剛果average先有17
你住剛果？

叫佢增長五吋先

11cm算短咩 我覺得幾滿足喇wor

分手吧

咁快諗以後識第二個

佢唔粗

熱門係指多人討論嘅post
並唔係高質 post
換言之熱門台嘅 post 本身就無話高質至上得

而家又唔係叫你貼

佢粗都可以做人嘅啫，個個係社會棟樑大大碌咩！？

我叫你自貼吖

我既短又幼
𣎴必獻醜

佢唔粗都可以做人啫，個個都係社會棟樑大大碌咩！？

ching is kopite

你女朋友/老婆唔嫌棄你咪得囉

政/時事台以外嘅 post 正被打壓，一上熱門就成班人入嚟拉拉拉洗板

嫌棄左啦

余文樂點解同沈家偉反撚晒面嘅？余文樂想溝沈月呀？

你應該恭喜佢，佢搵到一個比你更好嘅人

巴打你不如做我既女人比我屌啦 6cm岩岩好

當然
咁我點算 咁細碌

點解你會有聖誕同新年Emoji

揀啲唔嫌棄你嘅人

有邊個鍾意細碌?

普朗克長度

百貨應百客

呢個係理論極限

咁你變咗屌個dom

咁你男友有幾大碌?

我無男朋友，老婆就有一個

咁你有幾大碌

含啦，八婆

佢叫大支嘢

我怕痛

我得13，女朋友話唔夠

斬了重練

不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

唔滿足咪散囉
唔散咪忍囉

屌你哋老母連言都唔好留先會沉㗎沉咗又推返上去搏乜柒啊

不了

好短即係幾短？扯左幾cm???

冇話過要高質先上得
只係呢個時勢咁撚垃圾嘅內容就無謂推上熱門
有更多俾叫春更加值得討論嘅話題

唔阻止大家討論空間
只係希望可以善用熱門呢個功能將值得傳播嘅訊息傳達比更多人睇到

唔通你覺得呢個post係值得多人注意咩

去左非洲睇醫生一定

你去中環屌柒班人咁嘅時勢仲返工去學校屌人咁嘅時勢仲返學啦

Ok啦 禾巧溫柔架

其實呢d同女人個胸好細一樣道理，睇下你自己忍唔忍到，如果唔得就搵個第個，但唔好走左之後又先黎後悔，更可況唔保證下一個男人更加好

不過其實你當初點解簡對方?我相信佢肯定有一d優點係好既，你有冇試過衡量過佢既優點同缺點? 諗過之後係咪都係缺點大過優點? 如果係就放棄啦，如果唔係，反而係優點有10個，缺點得1過，我就覺得放棄左係好可惜既一件事

點先算大大碌

乜你以為其他post用哂不推文
成個熱門就會得返行動post？

要記住，不推文只係其中一個較為影響到上熱門嘅因素，而唔係唯一因素，同埋每個台上到熱門嘅貼文數量都有上限。

無論係咩時勢，多元討論都係成個討論區重要嘅一環，去睇多啲唔同post，作息定時對日後行動幫助更大，點都好過你個腦淨係關注某件事，廢寢忘餐。

細波有咩唔好

一般嚟講都係廟細燈籠大為尚品

你條雞蟲推夠未

垃圾Po

你就垃圾，傾下輕鬆嘢都唔得，專制到

想屌你

真係垃圾，男扮女係度出垃圾po 又唔撚係好笑，你話好笑都可以輕鬆下，屌！

我係女你裸跑開個post娛樂吓大家ok？add tg？

Nine

又係你痴撚線

腸's腸得9cm

直徑泥

9mm

你lin 頭半徑？

我係屌9佢話輕鬆下呀屌

叫佢落區同一百五十人傾計就會變長

你再性騷擾我我就

同埋我驚你見到我條巨龍仲想同你條仔分手

我幫下你

報驚

笑死

跳海

會浮

咁你真tg 係咩先
俾假tg ，人地質疑你又唔高興

有冤情

我查到了
應該是eat too much

屌你牙 笑死我thank you

拉程式碼

22 中肥 扯左有12.5 cm 呢 （比埋0.5我計）
算唔算正常

我17cm有冇興趣？

拉拉拉拉拉手🧤

唔會有

冇同你扑過嘢

屌你班on9仔留少陣言就沉啦頭先明明沉咗陣個個入嚟拉拉拉拉到上返熱門含撚啦屌你哋

我明呢個感覺
睇下個刻心諗 扯咗啦？

飛咗佢啦 對成世喎
忍到一時忍唔到一世 你會婉惜

我都遇過三十幾歲脖起得無名指長

越肥j越短

其實點用重要過長度

叫佢用多啲口啦

極度懷疑樓主得11cm
開膠post求慰藉

咁既post都上熱門

熱門準則主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。再一次重申，主題的正負評分對主題的熱門分數已無任何影響，系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。

即係你依家都推緊post啊柒頭
熱門唔係單一嚟自cc台㗎 要睇ccpost入cc台熱門
咪再留拉拉拉幫手推post啦 沉咗又推返上熱門 on99

屌你老母，講JJ長短都上到熱門
用不推文回覆啦

長度，粗度？

切左拎去餵狗

On9

929 101

你班on9咪撚再推ok？

熱門準則主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。再一次重申，主題的正負評分對主題的熱門分數已無任何影響，系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。

即係你依家都推緊post啊
之前沉咗又推返上熱門做乜鳩on99

拉長佢

換過個男朋友

Sor囉